自從淋病做咗香港特首，中國就一直有病

我要求中央政府立即槍斃淋病哩個病毒源頭

林鄭下台

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

係習帝做總理時開始

林鄭要死，但係係人都知都知係習種啲主意嚟啦

正式禍國殃民活人版

強烈要求習大大將病毒源頭解決